屌晒你地呀我！

Sorly，好辛苦，原諒我個標題！
唉，諗起呀死咗嘅親人
屌，我專注力應該放多啲親人上